到底豉油街班保險閪問撚夠未？

屌你老母問足十年
次次行落去等人就係咁問

問你老母咩
浪費我十幾秒理你班仆街
唔俾我扑番十鑊八鑊都幫我含番次撚啦

直接問佢幾錢q 啦

How much per q

佢地好似有浸淫味咁

先生，有無食早餐既習慣？

好撚想扯開佢對絲襪

問問問問問

問你老母呀

師兄d口味有啲重 佢地做得你老母

只問毒撚